[不服來辯］而家諗返其實《屍速列車》啲喪屍好易解決

屁速列車入面啲喪屍甚至比the walking dead入面啲喪屍更易解決

首先列車入面啲喪屍係冇嗅覺嘅
點解？因為有一幕佢哋入咗隧道之後啲喪屍就冇晒反應
眼前一黑乜都睇唔到，直至佢哋聽到有棒球跌落地先撲過去。
所以可以證明佢哋只有視覺和聽覺。

咁好簡單，只要你哋三五成群一齊扮佢哋喺度亂咁fing，如果你扮唔到佢哋把聲甚至可以用錄音機錄低，之後放喺身上播。成件事解決。
主角三人組戇鳩鳩喺度同佢哋正面打

收皮啦，見到你都驚啦

我意思即係理論上係行得通
實質上就唔知啦